其實plan行程個陣點預一個景點行幾耐？

例如預a景點睇兩個鐘
上網睇啲人話都預兩個鐘
但實際去到半個鐘就已經無野睇
咁會繼續hea夠兩個鐘定係跳去下個景點？
定係係個到附近周遊吓睇吓有無發現到啲野

無架， 想玩幾耐咪留幾耐囉

行程呢啲嘢，如果你都未去過，邊有得講定會行到幾耐呢？人哋鍾意唔代表你鍾意，最好你就加啲景點做走盞位，去唔去得都唔會後悔嘅，用嚟攝時間，唔使到時鳩悠悠

係
就係未去過唔知可以玩到幾耐
搞到成日預多咗時間
要臨時搵地邊鳩遊

通常去旅行我都唔會plan行程
我鐘意stay係個景點幾耐就幾耐
平時生活已經好辛苦㗎喇
都唔明點解要限死自己睇幾耐
d景點行唔曬咪下次再嚟過囉

不嬲都準備兩個plan 隨時調動既 早走遲走同埋估算大概時間 多數都預走盞位
而家上網可以睇下個地方有咩做
有d景點象徵式去下睇下就夠
都係睇返你同你朋友會唔會鐘意哂時間落去

自己一個就話唔plan都無所謂

Plan就plan 1日兩個點
如果遲起身 景點行得耐咪算....無得預
去一啲有吸引自己去嘅地方好過追景點
Plan到死一死就跟旅行團啦

獨遊就會行到腳斷都要去

隨心啦 自己覺得冇嘢吸引仲繼續睇咩
不過自己試過因為懶就去少咗想去嘅地方
返到嚟香港後悔自己為咗瞓多陣覺而少咗體驗

我鐘意寫定多一兩個附近景點，如果plan左嘅計劃太早完咪去埋D後備景點。樓主試下喺google map save定附近有咩玩，到時一打開google map就即刻搵到自己bookmark D咩。

睇Google map
有average time

多左時間咪去附近行下食下

自己去plan乜鬼 但係即日諗

一日預多幾個景點咪得，睇快左就睇多幾個，少左咪比自己下次有藉口黎多次

人人興趣都唔一樣
人哋嘅意見只能夠做參考
佢行兩個鐘可能因為佢對個度特別有興趣者

我會覺得要set一個時限，唔影響之後行程就可以，早d睇完咪早d去下一個行程，有時間就四圍行下，可能會發掘到d有趣景點或者可以感受一下人地日常生活文化

如果你係long trip，我會建議唔好plan到太盡，因為每日都走行程會好攰，影響後面旅行心程

真係無嘢睇都會走架啦

試得多去到個鎮，半日行晒啲景點，間酒店住都未住就搬走，再坐車去第二度。

蝕一晚酒店，但多一日作其他安排好過。

旅行都要跟plan
去到覺得好正咪留耐d，下個point再算
萬一搞到你miss左一個point，咁即係你係一個好正既景點留左好耐
咁你覺得有蝕底？

是

一定要跟足

唔洗plan
我同個衰婆係酒店可以玩足一日

睇尾班車/船時間
我去嘅多數地方都係好疏車船，講緊可能一日得四五班
我通常預去程係頭一兩班車回程係尾二嗰班車，就算miss咗都唔會仆街
然後再根據呢樣野去預景點時間

如果無車船限制就亂9咁 fing都得啦

官方建議時間仲會信下...網上d人講 just for fun

我排行程係成個市/鎮咁睇，市區多景點果d唔擔心
越睇越耐就有，好少快手完